你唔比我勇武，我地日日去鞠躬！！！

中聯辦一樣嬲到仆街！

五大訴求！！！